摩納哥大將望出戰李城：我要幫雲尼亞里報仇！

無幾耐之前，歐聯8強既參賽隊伍，就已經塵埃落定啦，而祖雲達斯隊長保方，同埋皇家馬德里教練施丹都表示，唔希望喺8強度，迎戰來自英超既李斯特城，話狐狸軍團係一支好有鬥心既球隊喎。

不過，摩納哥中堅拉治（Andrea Raggi）就表示，自己好想喺歐聯8強入面，出戰李斯特城，原因就係希望為前任狐狸軍團教練雲尼亞里報復！

喺執教李斯特城之前，雲尼亞里就曾經喺摩納哥教過2季，而拉治當時就係雲帥既愛將之一，所以佢地其實都幾師徒情深架。拉治仲話，喺摩納哥將曼城踢出局之後，雲尼亞里都有send sms去祝賀佢地！睇黎雲帥既人事關係處理，都唔算太差姐。

想抽李城搵藉口

係就好睇

剩低個3場一定係大戰

皇巴拜多祖馬互片

曼聯幫摩佬報仇未

祖記 馬體會：我地都要幫雲伯報仇